相比起Kpop女團和風月場所，最近更欣賞Simone Weil這類女生。

All sins are attempts to fill voids.
- Simone Weil

who ?

死了葬左喺棵樹下面？